見到幾個大陸佬狂禁ATM 係咩解？

應該係用緊用同一張卡係咁禁機

洗錢

破解緊密碼救返入面位職員出黎

好撚大額 下下五千五千咁禁

我都懷疑緊係咪

之前咪有新聞講過

樓主平時無睇新聞？

係咪可以打999叫黑警

old news 邊會記得

Everyday news 黎喎ching

好撚耐啦喎
報紙都賣晒
啱啱放監

旺角站恒生atm日撚日有成班大陸佬係咁㩒，阻撚住晒